呢個時勢，另一半仲去...

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

咩時勢

及時行樂

下世小心啲